最洗藍屍腦既其實會唔會都係youtube

藍屍多數係無知又跟風既廢老，唔同我地後生要番工，日日係屋企無所事事就係開住個youtube。加埋之前既kol100,佢地又容易接觸左藍屍youtuber 既channel,再加埋演算法既suggestion,接觸左互聯網唔係好耐既廢老就以為成個世界都淨係得呢方面既資訊

［正視聽］好心做壞事 Dislike等於比Click-through rate

過左反送中都仲藍既，基本上無得救，所以佢地睇乜都無所謂

係 , 日日話人收錢搞事 , 美國佬點樣俾支那打殘

老藍屍可以試下用蕭生解一解
有啲真係咁樣改過黎，始終對症下藥
唔同人有唔同的方法

好多廢老屎忽痕去睇,要多啲report

佢個演算法仲係咁推D 類似垃圾片
垃圾google

有smartphone之後多左廢老當自己係專家

以前部分廢老都知自己讀書少，唔會咁多聲氣
依家佢地覺得讀書多既人先俾人洗腦
自己字都唔識多隻，成世人連書都冇掂過，就乜撚都識

駛q統戰班藍絲咩

你有數圍比佢哋就自然聽你講

再唔係咪打撚到佢服

真
都唔明點解佢地覺得支那打得贏
美國班兵個個咁撚大隻
中國班傻閪個個瘦猛猛咁
打條撚咩

民族自卑感主觀願望

支那人成日以為自己係郭靖楊過張無忌

Ching坐咗幾耐？

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

支那人都係呢種心理
牆入面覺得牆外面既人被洗腦
都幾畸形